
=============
eMQTT产品应用
=============

IoT, M2M PubSub

Mobile Push

Mobile Chat

Web Push/Chat

Hardware, Terminal, Raspberry Pi…

Enterprise MQTT Server

--------------
Android Push
--------------

单节点100万连接，最高1Gbps下行，路由分片流控

通过Topic订阅，按地域、行业、内容推送分类消息

通过持久化Session处理移动终端频繁上下线问题

通过DNS，Shard等部署方式支持到1000万线？


--------------
Mobile Chat
--------------

Write WhatsApp + Facebook Messenger?

--------------
IoT, M2M
--------------



